小學題目求指教

求指教

只要唔諗成得唯一解 咁咪慢慢屈數落去
是Q但啦

a=120, b=1, c=d=e=f=g=h=0, i=120, j=1

a=10
b=3
c=9
d=2
e=6
f=4
g=3
h=2
i=10
j=15

點計